【突發】台灣新北再多一名港籍男子「張家豪」失聯！！！

今日（14日）北市府才公布3名居家檢疫失聯名單，現在新北市也公布一名香港入境的港籍男子姓名，指出男子本月7日返台後就此失聯，電話、地址都找不到人，迄今仍聯絡不上，新北市民政局依傳染病防治法規定，公布失聯者姓名為「張家豪」，盼全民協尋。

新北市民政局表示，張家豪2月7日自香港入境，居住地點為林口路二段一處民宅，國籍為香港人，但民政人員電話聯繫無果，偕同警政人員實地訪查，發現聯絡地址並非張家豪正確住所，電話有通但無人接聽，數日來聯絡不上，依規定公布失聯者姓名，並呼籲失聯者或民眾如有發現，撥打1922或（02）2960-3456分機7950與防疫機關聯繫。

推

支那劣根性

國籍是香港人

搵個打靶仔出嚟

隔離緊仲著草果d直接槍殺啦屌

新北張家豪出來

出來

多謝呢堆垃圾香港人
以後唔好怪台灣人點對香港人
咎由自取

捉到送去武漢

仆街仔

香港國?

國籍為香港人

搶到槍決不割
嚴正執法

又係姓張

依家香港身份證係人都拎到

張家豪出來

透過電話、地址都找不到人，至今已經7天！！！

永久禁止入境

影衰曬
利申我都係台灣隔離緊

本是同根生

加油

電話黎講
有邊個手提係有漫遊打得通
個個都用咭
除非試WHATSAPP電話

明知要隔離 做唔到就咪去啦 自私

完全唔尊重自己尊重別人

送去中國勞改啦

香港人又加一分

據了解，3名港人陳寶珠（女）、張君諾（男）、張龍華（男）為一家三口，父母年約50歲，兒子則年約20歲。
兒子

逃走家族

餐餐杯麵14日後先食番好野補數

係咪可以推上國際

人地台灣寫國籍寫香港呀！
張家豪你影衰晒香港人

以後禁香港人入境記住多謝呢4條撚樣

可能過幾日趕哂在台香港人,大劣人出境

呢3個捉左啦

新香港人?

香港不嬲都賤人多
自私到仆街
係有 d 人接受唔到
郁 d 就話人踩港撚

無人幫你買飯？

咪撚影衰香港人啦

家居隔離呀
慘撚過坐監

事實係香港人都唔少仆街 唔好再屈係新移民

影衰囇

可以叫里長買飯比你架喎 (好似係

我見學校嗰啲有校長送飯，勁好

死仆街，捉到都要起佢仆街底

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

走你老母
隔離好撚委屈你就咪撚去台灣啦
想累撚死台灣人?
人地封鳩支那關就係唔想奶野
但見你香港都網開一面
你班仆街就走去台灣玩野
屌你老母
好撚好玩呀?

屌你老母又影衰香港人, 捉到重罰啦屌

打靶仔

推爆佢！！

個名似後生

搵仔

仆街仔 影撚衰晒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

即時宣佈台灣獨立,
推晒佢地去金門做炮灰

屌你老母隔離咪乖乖地隔離 走乜撚野

香港班支那人自律喎

全訓走甩既都要起底公審

捉返去槍斃啦屌

支持一律起底
台灣人民如果要私了佢地
隨便！

我支持無怨！

老實講 台灣真係好好
香港人去當地填表國籍欄係可以填香港
俾呢啲人渣影衰哂

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

台灣有冇圖？入境應該有影到相

番返去隔離啦，影衰哂香港

識個同名嘅人

呢班人丟晒香港人嘅架
請台灣朋友唔好手軟，捉到佢哋之後先罰款，再打靶
為地球除害

無需審訊！即時槍決！

垃圾，建議台灣就地槍斃

屌你。。。新香港人呀！又要我地埋單。。

捉佢LM！

垃撚圾！不負責任！

台灣其實有冇借助特工力量追蹤呢種人

劣等香港人應處以槍斃或炮烙等極刑

搵得好快 唔洗啦

揾人聯絡台灣 趕佢地番支共

台灣的朋友 對不起

咪撚影衰香港人

應該要加重刑罰，判監

仲要晒錢養佢

呢d仆街要學金仔槍決至得

台灣應該全面禁止香港人入境

香港國

我以前有同學都叫依個名

香港獨立左

就係呢d 撚樣影衰我地香港民族

所以應該係後生仔

見到"港籍"兩隻字我射左

國籍：香港

屌 影衰晒

有圖就最好

香港地，隨時過百人叫張家豪

台狗憑咩要港澳隔離 你老味蔡英文無我地佢可以當選？

老豆豆呢d家豪嘉豪我識一百幾十件

無樣睇邊知邊個啫

僑大先修班果d低能仔？

幾百到一 千差唔多

呢種自私L點會理群體利益分分鐘藍c泥

直接打靶啦
呢D仆街唔應該存在於世

張家豪
台灣北市府搵你

香港＝中國
中國人黎

開樣通緝會唔會好d
害群之馬

不要分那麼細

我都隔離緊捉佢出黎啦屌，我連拎外賣都帶返個口罩，不過里長冇打過電話比我好想同里長傾電話

可唔可以嗌外賣

戇鳩仔

新北獸父做野啦

#共諜
#特洛依木馬

咪影衰香港人

如果識人叫張家豪既都可以問一下

把自己看得那麼高.jpg

香港係疫區呀，你訓咗成個月？

新香港人
中國香港人

垃圾

失聯

可以叫外賣，我日日都叫，不過我自己租屋，我果到外賣仔會送到我門口，學生住宿舍既可能就唔得啦，要出門口拎。

可唔可以唔用蝗語“失聯”

新聞咁寫

其實唔關事
台灣政府
由頭到尾只會幫台灣國民
關你香港人咩事？

新聞寫………

張鳩毛我屌你老母

岩岩去左蔡英文ig同台灣人say sorry
順便叫佢地禁止香港人入境
依家咁樣仲周圍飛周圍玩既人都cls

起碼有共同敵人，台灣都有示好 😆

已經禁左

請保護純正廣東話，出一分力，人肉翻譯，多謝

係咪手足著草哩埋咋

中華民國香港特別淪淪陷區

影衰香港人
DNLM

走啦 emoji撚

香港人無口罩
台灣都係手起刀落 封關、禁出口
成日妄想有共同敵人
就邊邊個會幫我哋

台灣隔離緊+1

你又乜水

香港國與台灣國

🙇🙇🙇🙇🙏🏻🙏🏻🙏🏻

香港仲少過新加坡
咁新加坡係咪疫區呀？
定你覺得香港納入埋中國？
人哋台灣歧視緊香港人你仲係度柒柒吓

台灣人民如果要私了佢地
隨便！

請台灣政府捉到佢之後直接拉佢去槍斃， thx

影衰晒

斬首啦屌

支持台灣嚴懲班垃圾再永久禁止入境

台灣嘢食好正

仆街啦
香港就係多得呢班人影衰晒
唔排除係鄰國黎嘅新香港人...

香港人支持連埋搵番嗰三條打靶仔一齊拎去槍決

林口 即係僑生啦
建議連埋個一家三口即場處決

唔好再新香港人
冇新香港人只有支那豬

學連登仔話齋呢啲一定係鄰國人扮香港人

多啲呢啲仆街，好快全世界封香港關

應該唔係

搵番既話請直接槍斃

我都隔離梗
星期日猛虎出關

唔係啦 林口咁撚大
學生學校一直跟住

林口唔止僑先部既
無記錯應該仲有醒吾 長庚個啲大學

去邊度都填開香港，從來冇人話有問題

係！

可惜係用嚟出醜

支持累街坊

喺台灣不嬲香港人嘅國籍都係寫香港

係咪去讀書

禁咗啦

千奇唔好,仲要開學㗎

希望聽朝就捉到

唔緊要啦 處決左先

呢D敗類連累香港人受辱
死一萬次都死不足惜

早兩日隔離完，包租婆每日送三餐唔收錢搞到我勁唔好意思

咁好！！

不用分得那麼細 大家都是中國人

鹵肉飯?

早餐就麵包
午晚就通常係自助餐，（你當係N餸飯個類）

張家豪

可以點舉報

屌 不如捉到直接遣送番黎
無謂連累臺灣

柒少陣當幫忙喇

星期日？你去過大陸？
除非你到過內地
如果唔係7號打後入境先開始要隔離

其實有無人擔心佢安危多d
偷走都係一時姐
7日唔見人喎

1月31之後入境既係居家隔離
2月5打後入個啲啲係居家檢疫
睇清楚未
所以無去過中國既港澳都要隔離

隔離同檢疫 係兩樣嘢

同埋之前有講過下話 每間學校既制度都唔一樣
所以要配合學校 而我學校要求我地只要係1/31港澳入境既都要居家隔離 2/3之後強制居家檢疫

影衰香港人
屌佢老母自撚私

台灣人一有唔對路就即割蓆

哇屌，我識呢個人...中學同學嚟

香港國人

其實咁多人入境 果3個又認左 又自首左

點解要發到咁大 係Facebook d留言直情種族歧視

又狂踩自己人 抬高他人 跟住他人又不斷攻擊

踩底香港人 不斷抬高自己 係咩玩法？

咁多人入境 有幾個咁嘅人好唔正常？一定故意？

我日日見某d人係外國逃火車 呃＄買假簽 被點名 但係

飲品店日日大大聲播 xx number 1 但成日比人告請黑工

香港人見到 知道但唔會放上網公審呢d事 知道就算

日本人都知 但佢地係唔會在意 唔會出聲 但會靜靜疏遠

因咩事令係香港嘅香港人失去了自信

我去邊都直接寫香港 無問題wo

收到

一定係垃圾藍屍

就係需要狠狠咁屌+唱通街, 先唔會send錯誤信息比人覺得偷雞都冇咩野

佢點都要出境，除非坐大飛如果唔係實捉到佢出黎

今次抗疫台灣以「國人優先」作為前提；
鬼叫初時支那人去鳩搶台灣口罩(可能都有啲香港人啦)

咁台灣始終要照顧好自己人民先可以再照顧其他人，其實決策上都好合理嘅，你估好似香港政府咁自己人民都唔夠用都仲要送口罩上去奶共咩

但睇返其實以往台灣好多政策上或外交上將香港同支那又劃開，香港普遍上有較好待遇，好簡單好似入境方便好多、審查少好多

總之今次係香港人柒咗啦，台灣或多或少都會有啲微言、其他國家見到單新聞又會點諗

佢地係官方野都會分開港澳(前面唔洗加中國)陸
港澳人係同中國人係分開對待上佢地移民署睇下就知

尋日果3個比台灣罰左21萬新台幣

啱嘛！,支持

依樣關乎公眾安全

呢個只係其中一樣 自己留意下 永遠自己人打自己人

企係人地果邊 踩多兩腳 落井下落

呢d質素每日150個 大把接種而來

攬哂上身 都唔正視問題

咁少

仲未搵到？

某部份香港人質素差，同大陸人一擔擔，人地（不論市民或政府）咪將所以香港人嘅待遇同大陸人睇齊，點會唔關事，都唔係好難明姐？

張家豪搵到了

個問題唔係台灣度 佢地一向有公審嘅文化 事無大小都會

反而係香港人 次次都係次次都完全無底線

果種侮辱自己人 睇到眼都突 而家d人國際新聞唔睇

成日睇台灣新聞 一日到黑number 1

新移民去台灣殺左人：香港人係支那種 垃圾

台灣人去香港打劫：支持

想用咁嘅方法去表達自己同大陸人唔同？唔會玻璃心？

繼續大大力屌啦 屌到全世界都歧視你 你自己都認自己係

低劣支那人⋯⋯唔介意你年輕人做台粉 理性d啦

台灣人去香港打劫

應該公開佢個樣啦

電話，出生日期， 住址
全部都要公開， 咁先有阻嚇力